Los 4 bailaron y giraban alredador de la trinidad mistica del triangulo divino del Om arriba de la glandula pineal. Escucharon todos los sonidos de la matriz causal de OM. Vieron cada color que compone la luz eterna. Cada sonido y color los acercaron al centro del triangulo. Entendieron los tres lados del triangulo como Generador, Operador, y Destructor y llegaron a su centro. 

Con este conocimiento Comandante Cero manda a Geronimo y sus Microvita Raiders a descender en su vortice magico para atacar el centro de la tierra. Hay campos electromagneticos para arreglar, tantos vacios quanticos para llenar. Estos espiritus tienen su propio version de un orden mundial nuevo y quieren imponer su propio gira en las cosas. Descansaron en el Misterio despues de tal excursion. Pregunte si todo del fracking en esta zona efecta sus ataques y si el tuviera un mensaje para los explotadores del planeta. Geronimo respondio con confianza firme,  "diles que pueden ir y frackear a ellos mismos!"
“Tell them they can go frack themselves!”

<img src="http://elmisterio.org/images/geronimo.jpg" alt="geronimo" width="300" height="183" class="alignnone size-medium wp-image-519" />
